指控歷任四位特首嚴重疏忽 老翁入稟索償100萬

自詡經濟學知識比曾蔭權高的老翁，早年入稟法院控告時任特首曾蔭權「嚴重行政失誤」，指摘曾既對他獻計的「振港三寶」信函不予回覆，對資本主義的經濟學又「零認知」。事隔8年，老翁再次入稟，控告四位歷任特首，指他們在位期間施政嚴重疏忽，索償100萬元。

原告趙同輝，被告依次為曾蔭權、梁振英、林鄭月娥與董建華，入稟狀由趙親撰。

針對董建華的指控：在位期間用錢不當，白花十億元找來一批經濟學家，設計八萬五方案，「十億元事小但誤港事大」，認為董沒有按照市場經濟規則辦事，是嚴重疏忽。

針對曾蔭權的指控：出任特首時宣佈廢除租務管制條例，令租客變成「一盤唐僧肉」，年青人不甘成為唐僧肉，便起來造反，「就會亂港」。趙曾要求出任為曾蔭權的老師，惟未獲理會。他認為曾蔭權選擇性治港，是嚴重疏忽。

針對梁振英的指控：錯誤引用毛澤東的人民內部矛盾和敵我矛盾指引，把和年青人之間的意見分岐當作敵我予盾處理，對毛澤東原文不懂裝懂，是嚴重疏忽。

針對林鄭月娥的指控：自出任特首後，樓價連升18個月，一個車位炒上600萬元，林鄭對此放任不管，是嚴重疏忽。

原告又指，造成四位特首嚴重疏忽，全因香港沒有經過資本主義啟蒙教育，是文化沙漠，而殖民地政府把馬克思的「資本論」列為禁書，扼殺科學，是愚民政策。原告為此向四位特首索償100萬元以開辦「超級師範大學」，「製造10,000個超級人材」。

勇士

笑左 撇除啲膠野唔睇
用100萬製造10000個超級人材係咪即係每個成本100?

睇標題以為佢忽忽地，睇埋內容佢講啲嘢其實有紋有路。

再睇返最尾個段，始終都係忽忽地

可以有收入
收學費架
你水平未夠唔怪你

陳雲？

呢個阿伯高質過陳雲啦

超級師範大學 勁過教大

咁多痴線佬

超級師範大學

王耀萱啲fd?

一把年紀唔知自己講左乜，原諒佢啦

利申:當年贊成8萬5